# 2021-МИСИС-весна-обработка-и-анализ-изображений
Примеры лабораторных работ.

[01](prj.labs/lab01/lab01.report.md.in.txt) - исследование гамма-коррекции  
[02](prj.labs/lab02/lab02.report.md.in.txt) - исследование каналов и JPEG-сжатия  
[03](prj.labs/lab03/lab03.report.md.in.txt) - яркостные преобразования изображений  
[04](prj.labs/lab04/lab04.report.md.in.txt) - использование бинаризации для анализа изображений (выделение символов)  
[05](prj.labs/lab05/lab05.report.md.in.txt) - исправление проективных искажений изображений страниц  
[06](prj.labs/lab06/lab06.report.md.in.txt) - выделение границ проективно искаженных прямоугольников страниц  
[07](prj.labs/lab07/lab07.report.md.in.txt) - сегментация областей  проективно искаженных прямоугольников страниц
